[Reddit] 香港又上world news

幫幫手upvote

Post元朗單野啦

黑畫面

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家幾個鐘元朗站仲未見到警察到場。政府衰到用黑社會治港。

推多條pls

仲有一個